[放榜] 屌鳩各大院校既post去左邊?

又就黎放榜 屌鳩shitty仔 串鳩poly仔 無視bu仔 笑鳩鯨魚仔d post去哂邊??

班dse雞開始驚? 少左咁多呢強貼

首先,屌臭shitty/ou/樹大/恆管既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班DSE雞面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

DSE放榜後，愁雲慘霧
班Asso仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆DSE雞開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你